[最後召集] 彭生 稱霸哥 原裝bmw湖哥

你地潛曬去邊

輕輕一推

Btw, 有冇稱霸哥嘅 source? 可能 miss 咗

大家飛車個陣有無諗過會炒到殘廢或者冇命

2500cc 攞嚟飛吓來來去去都係嗰幾款
Mark X / E90 / E60
好想睇吓稱霸哥揸乜車

2500cc rs3 ttrs
Markx飛乜鬼😂

佢話自己稱霸公路唔面紅嗰下好好笑

Btw 有冇bmw湖哥既source？
我呢個miss咗

佢吹到0-100 6秒內 我已經假設咗佢唔會揸嗰兩款
Sorly 爭霸哥 快啲 show 吓你揸乜車 俾細佬見識吓

［天水圍車主惡夢］戇鳩工賊議員改裝車 被千人圍屌

真。禁極刀

留名

車台三國鼎立之勢

比人撚左咩？。？

Lm

掛住湖哥了

好想睇下露台上的湖

M3🤩🤩🤩

推一推

死曬？仲有無人要認叻9吹🤭

胡歌

佢兩個好明顯係假膠黎喎

HUGE

湖哥又乜料 追前兩個唔得閒追第三